跳閘係咪要暫停一下呢 ? 太多跳閘被打再拉個案 , 睇到想放棄

繁忙時間風險高，自己評估

求餵食

其實唔好跳，風險大成效細
咁樣送頭唔值得

廢老卡算啦

正常發展應該係 民憤升級 更多人跳閘
但實際... 香港人係勸人唔好跳閘 結果跳閘果班就更危險

其實罷搭咪得囉

冇可能次次都走遮面

咁都要顧下班靠黨鐵生活既手足架嘛

唔跳就罷搭